---
title: Dinsdag 26 september
date: 2017-09-26
---

Een hele korte dag gehad vandaag. Er was een hoorcollege over onderzoeken, wat opzich wel interessant was, maar niet heel erg boeiend. Ik ben benieuwd wat we dus bij de werkcollege moeten gaan doen.


> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).